覺唔覺得係巴士上面講電話既人要切lin頭？

每次搭巴士想靜靜地聽下歌放鬆下都唔得
我帶住個耳機都聽到個師奶講呀邊個個仔既壞話呀
真心覺得哩啲人好自私

好憎呢d人
不過我覺得係你個耳機唔夠隔音喎

上個禮拜
搭960番屯門 有條痴利根大毒撚大大聲講電話 爆哂粗 d用字好撚肉酸 字又講唔正
最記得一句 "如果果陣冇人我捉撚左佢入廁所姦撚左佢啦"
車上有人叫過佢唔好咁大聲 但佢應該聽唔到
呢條友應該拉去打靶

我帶apple原廠個隻 真係唔想聽到啲阿伯屌佢朋友老未

好想推佢落車

砌左用黎炒荷蘭豆定咸酸菜fatc

仲有個電話開到最大聲係到打d無聊game既廢老
要全車人逼著聲佢打機d聲

仲有聽歌唔戴耳機又開到大大聲d仆街

廢中 都有

咁你有冇拍佢膊頭

你講電話我有冇話你大聲先
大家講電話嘅聲呢 就一樣嫁啦

我就係好怕呢啲所以搭地鐵
地鐵都可以落車上下一班
巴士焗住忍

食野都係
Jap jap聲

我後面有條撚樣齊哂
食蒜蓉包 飲可樂
不停jap jap jap
又不停"ero"氣
講完電話又不停whatsapp語音
屌你老母

仲不停頂頂頂
我坐巴士唔係坐按摩椅啊屌你